哇 ben哥幾多日冇沖涼，d老泥...

條頸係曬黑定老泥？

你老尾
點解個樣仲老過我老豆

樣衰左咁多既

頸到一達一達咁
似老泥多

呢條友點生都咁撚cute❤️

加粒墨變陳同佳

CLS

個鼻點解咁奇怪既。。外星人咁

用咩app整